而家算唔算證明暖化係騙局

近排凍到痴線 我今日都著左4、5件衫
暖化根本係騙局
班暖化撚而家應該縮係張床唔敢起身

證明到樓主虧

你就係暖化撚？

我着背心出街喎 死毒撚發冷就話天氣凍

證明到樓主弱智

樓主00後?
12月中先開始凍 已經證明係暖化緊啦

熱撚到仆街喎
今朝仲要屌下條女先降到火

我真心定你假膠?
知唔知咩叫全球暖化?

其實有腦都應該諗到
全地球雨林少左唔只一半
人類又係咁燒一年n噸燃料 又排咁多溫室氣體
點會冇影響 屋企有魚缸有養草就會明
一個生態環境有少少野唔同左已經有好大分別
好似暖左少少魚缸就會爆晒藻
啲食物多左啲 有條魚死左都會
你話冇影響 咁不如話光合作用係騙局

但係好凍喎

我小學時差唔多成個12月溫度都個位數

全球暖化講緊十幾廿年一度兩度
唔通可以暖到你翻風唔凍咩
你無視依家北京啲浮冰少到可以多左幾條海上航度
冰川少左咁多呢啲現實?
冰0度以上就溶係客觀嘅條件
而且個個無到話細個冬天凍好多

我今年14歲

真心膠定假膠？
以前十一月開始凍，十二月已經要着厚褸
過左農歷新年先暖返

宜家十二月先開始凍，仲要未凍到要着厚褸
但未過年已經暖返

咁算唔算係全球暖化呀小朋友？

偽科學

上兒登假膠唔係問題
但未跌到個位數就話凍顯得你身體好有問題

香港濕凍
17度=外國-7度

呢類PO開得多都悶啦

過多十零廿年你就要農曆新年先開到依個post

以前10月都開始入秋 而家12都重27,8度
好難唔話暖化wor

依家濕條毛咩

唔理暖唔暖化都好 樓主一定係成日打飛機嘅垃圾孱仔

暖化撚一早凍到縮返入老母個閪度啦